如果你唔在場，今晚邊個再亂講走邊個就係鬼

鍵盤戰士全部同我返屋企打靶屌你老母個閪啦

再有唔在場既垃圾掛住睇新聞亂講野最害人

自己又唔夠勇敢，係屋企叫走走走

你老母生黎出黎做膽小鬼害鳩埋人？

次次都係你班鍵盤戰士雷鳩戰術

搞到少人出黎支援

咁鐘意叫人走當初唔好叫人出啦屌你老母

今晚見一見block一個，再整黑名單認鳩住你地

你地就係最大既鬼

屌你老母成班keyboard fighter出一次聲害一次人，我屌你老母